Toen ik wakker werd, was ik erg verrast toen ik Joe naast me zag zitten, zijn pijp roken.
Hij begroette me met een opgewekte glimlach op mijn opening mijn ogen, en zei, - 'Omdat ik de laatste keer was, Pip, dacht ik dat ik zou doen.'
"En Joe, ik ben erg blij dat je dat gedaan hebt."
"Dankjewel, Pip."
'Je weet het zeker, lieve Joe,' ging ik verder, nadat we de hand hadden geschud, 'dat Ik zal je nooit vergeten."
